28000好硬。我決定加注買熊點

多人買熊又點?咁就一定殺?點睇大戶都打唔穿28000。
都話熊市架啦

跟

買熊日日贏

食2格走啦

無事嘅

賺到唔小心吱一聲笑出嚟

幾格

賺到飛起

大家發左達未

食咗900幾點